N賓個仆街又放針！

聽晚東張西望講

今次針細路仔

無人性

又預告

百幾支

幾次針黑驚

唔睇TVB
noted with thanks

米撚屈 佢唔放咁大枝

N賓坐近鹽 點做

黑警今次又話無可疑？

屌你n賓搞小朋友

做了

邊能到

下節返黎就做 到時就知

開始

N賓轉戰深水埗

推

where

唔好住深水埗咪無事Lor

屌你老母又針人

N賓周地瞓